 07:04, 16 февраля 2019
Африканская страна осталась без электричества
Министерство водных ресурсов, ирригации и электрификации Судана сообщило о полном отключении страны от электричества, передает Al Arabiya.Отключение от электросети произошло в пятницу, 15 февраля, вечером. Отмечается, что на данный момент инженеры и техники восстанавливают работу системы.Это отключение стало четвертым за два года. В начале 2018 года страна оставалась без электричества дважды, такое же произошло в январе 2019 года.Как отмечает ТАСС, Судан и Египет реализуют совместный проект по созданию единой энергетической сети мощностью 300 МВт.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
